唔好再搭車走，三隧全部有狗ｂｌｏｃｋ，請隱藏自己直到天光！！！！

！！！！！！！！！！！！

,

珀麗灣碼頭對出有通宵村巴直到馬灣
到馬灣後可以轉去青衣或葵芳

推

仲有手足未徹？
搵住港島既朋友收留/去循道
狗鐵收左皮小心啲唔好比狗撚

馬灣訓沙灘得唔得?

馬灣有好多地方比人坐同枱休息
一行出去就有7仔

如果仲未走同諗唔到點走既
唔好再搭任何車啦
係附近搵個地方休息等朝早

全港天主教聖堂位置

做麥難民啦

建議唔係好急既都係唔好走住，可能碼頭等地都怖左防，最好聽朝換左衫先搭地鐵，仲要唔好頭班，等大家報左料確定安全先好散

push

大家小心啲

Push

唔好有事

可pm本民前 from fb

夜晚就緊係去唱K飲酒啦

以防萬一

有冇人係旺角美孚需要車番屯門

再提提，唔係話本民前係鬼，但唔好全部眾埋一條船，分開幾小隊咁搵地方落腳，分散時間拎物資，唔好逗留係街，搵室內地方，或草叢地方，忍多幾個鐘，唔好衰心急

啱啱經過紅隧往九龍方向，好似冇 road block wor

不過單管雙程

由灣仔到金鐘中環，喺條街都唔見有任何義士

希望你哋安全